事實上，雖然他在老城區工作，但他住在城市的新城區，早上他在那裡遛狗。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 在那之前，我只是個混混，一群人中的一員。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背後的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 談論與金·卡戴珊有關的屁股已經讓人厭倦了。 臀部年:2014年臀部如何改變世界|凱文·法倫| 2014年12月30日|每日野獸 
 宿醉療法:懷特說:“過去的‘解酒之毛’基本上只是一個神話。”5種宿醉治療方法拯救你 
 他最新的一本書是短篇小說集《即使是一隻流浪狗:拉斯維加斯故事》。 海曼·羅斯會帶著關係正常化重返哈瓦那嗎? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 最後，她抱怨說，她“很累，整天坐在花園裡的躺椅上。” 阿爾傑農·布萊克伍德 
 一個四歲的小男孩看到一隻死狗被從池塘裡撈出來，感到非常悲傷。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 但這一次，儘管他使出了所有的心機和汗水，他還是無法使那疲倦的發動機再動一下。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 A是弓箭手，他射青蛙; B是一個屠夫，有一條大狗。 男孩和女孩書架; 《人格建設實踐計劃》第一卷(共17卷)|各種 
 當它長得相當大的時候，男孩會厭倦把它當寵物，也許會把它帶回來。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆